====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Tout le monde sait que ce sont toujours les mêmes personnes qui participent aux réunions , des personnes motrices qui vont devenir « sachantes » et rayonner dans le quartier ;
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

